Algumas padronizações que serão de grande ajuda quando nosso desenvolvimento ficar mais complicado:

-----------------------------------------------------------------------------------------------------

 - Nomeclatura:
	- variáveis: cada palavra que compõe o nome da variável deve começar com letra minúscula e devem 
		ser separadas por underline. Exemplo:
			 int velocidade_candidato;
			 char nome_do_candidato[] = "Nome";

	-Funções:A primeira palavra da função com letra miúscula e as demais iniciando com letra maiúscula,
		 sem separação ente elas. Exemplo:
			int calculaVelocidade (int aceleracao);
			void mostraNomeCandidato (char nome[]);
	
	- typedef: A regra de nomeclatura pode seguir a mesma de nome de variáveis, mas necessariamente
		finalizar com _type no nome, dessa forma fica fácil a identificação. Exemplo:
			typedef struct{
				int velocidade;
				char nome[];
				char cor[];
				char partido[];
			}candidato_type;